牛仔褲好大陣牛味，點搞

一著出街散哂啲味出嚟

係咁架喇

臭撚味

唔好撚着囉

出街個陣除左條褲咪唔會有陣牛味

牛屎味

落牛汁

搵滾水碌下
3秒好la，牛唔能夠太熟

無一個笑得出喎

睇錯牛陣味

This is fucking rawwwwwwwwww

是太牛逼了嗎?